連登仔已與死敵大和解 原因係

女呀

100毛依種垃圾抄襲霉體
以前見一鑊屌一鑊
佢果種小罵大幫忙先係維穩最強利器
每日抽下政治水 睇左當做左
再俾女女溫柔鄉過大家
乜都唔記得了
差在未大叫共享中國人的榮耀

今日有個po
講下女 影下腳就個個讚好

無啦無啦
大家可以回家啦

仲有另一個po係垃圾陰陽屎忽鬼健吾你老母個page既
又係當無左件事 熱烈討論
變幻原是永恆

抵制垃圾已經唔work
最緊要有女

會唔會係員工開post推post

我屌柒100毛員工死全家
唔會回力標

agger, 某d會員真係好低質。

100毛既野全部都係垃圾

唔係話你

100毛 屎忽鬼 定小學雞負皮？